執野搵返以前D閃卡

仲值唔值錢?

push

唔值

古董

Get錯

除埋褲入嚟…

我個一蚊呢？

1蚊張

龍珠可以

係閃卡wo

我都有 值錢?

入錯

tg:ciaosciaos

你啲金卡，早幾日喺「現時點」見到賣$500以上。
Btw：細細個儲開，認真我唔會賣走佢，一來童年回憶，二來我當咗珍藏，無價

咁貴咩

對，我見到時都打咗個突，唔信你自己去睇下個價

搵日本啲卡舖估價啦

有價冇市 垃圾

勁

唔值
好人啲10蚊同你買哂佢啦

係咪日版糖卡

開價姐 有冇成交先

樓主有無呢一彈嘅六張閃卡？

tg me

雖則我都覺得貴 總有傻閪買。香港幾百萬得二三四百尺都大把傻閪買

以為咸相 我出番去先

香港有錢佬多到你唔信

似翻版

你既以前都幾近代下

頭2張GT合卡現時點好似賣過千

有撚人買咩 我話1000都得啦

呢堆唔算舊

我都有好多龍珠，仲耐過樓主個啲
都真係一個回憶

但一定唔會係你買先

我有超多龍珠 其實可以去邊度放 GT 前都有

負評...
因為估唔到係真閃卡

大佬，而家你拎陳老A D野出黎都唔值錢啦!
我無攪錯既話，龍珠得悟空識變超西初期閃卡值幾舊，好快就無聲氣。

龍珠卡呢兩年俾人炒翻起 前牌有人洗咗幾百萬hkd 成套入

我堆龍珠閃卡細過比我撕晒落黎貼晒上牆

廿蚊同你收哂佢

樓主會唔會有數碼暴龍卡放,藍綠色卡背果D

咁你真係攪錯啦

龍珠果2張gt閃中閃好野黎

弊啦 我以前都有 唔知幾時被老母扔哂 原來咁值錢

我屌，仲以為咩。

近排Bandai係咁復刻翻出龍珠/數碼暴龍閃咭你知咩事啦
而家好多人想買返童年回憶

可以使下去日本旅行時放 應該好價過香港

順便問下 咁呢啲值唔值錢

有hk 有日卡 有糖卡

最少過一萬

不過一定有人同你講唔值錢但係又要同你收
又話你保存得唔好 白邊 有花有痕

發達啦你

入錯 上一頁

有價有市
限定咭（美品）出面大把人要

有幾張值幾十K
樓主有錢買首期

龍珠係本彈除左30代, 其他都唔多值錢了
激鬥除左單閃, 其他暗, 閃中閃都有價有市..
風雲就真係睇唔透...雖則我覺得係最靚(鳥山明原晝), 亦重未被復刻..
barcode, 人物篇果d就真係side氣....

呢啲就有圖

我都覺得風雲最靚

本彈一代，激鬥暗閃全鐳，風雲SP鐳射，limited 系列都已經俾炒起哂

本彈一, 除非真係搵到真1988年版
其他果d包括卡展假1988版都唔鬼值錢, 復刻左起碼4,5次...

認真樓主第一張圖龍珠
有4張貴野
收買佬會用$800-$1500同你買曬
你自己二手app慢慢放$4000-$6000
當然要睇有冇花同指甲印

利申:一年之前賣過

當然講緊原版（1988年）啦
復刻就算9數啦😂

而家d復刻
暗閃, 閃中閃唔整(定唔知整唔番)
白卡連閃印都唔整
bandai真係離晒普...

以為差唔多過年 閃卡又要出翻黎

廿幾年前賣過龍珠卡(悟空仲係小朋友既時候), 賣左4千幾蚊

椆
樓主如果想買賣閃咭可以去睇下行情先再決定
但我建議strong hold 好D
始終原版閃咭買少見少，有一定升值潛力

好多卡都係有價冇市

諗起以前小學雞成本貴卡簿借俾同學碌數碼機
有去無回

數碼暴龍卡依代唔太值錢,除非係再舊D果款
BTW,巴打放唔放?我想收數碼暴龍既所有卡

想放架我 但係我唔太知個價錢 但我仲有啲無咁閃既
巴打收唔收?

收呀TG:digiviceguy

以前有呢張

龍珠果4張鐳射合併如果無開過,新淨,最少值3,4千,咪賤放

有冇ching識分原版同復刻？

嘩,呢D寶黎
拎去蘇富比拍賣

咭背有mark 年份

好野黎

屌，好撚慘呀啲閃卡
就好似啲紅酒82年Lafite，開一支少一支

哇好似丟左

師兄有咩卡放 有意收

日版定港版
價值爭好遠

唔識分，好舊了，唔係新野

寫明made in japan應該日版

好野黎

有價冇市既野⋯

見到d閃，我都揾返出嚟懷緬下